有冇人喺 Rentacamera 租過機？

是咁的，小弟前日幫襯佢哋租咗部相機，交低咗幾千蚊做按金。
咁租機要交按金都好合理，本身佢地都有講明話還咗機check過冇問題就會即刻退番錢。
到今日上去還完機，個同事都check過哂都冇問題，但就話因為老細hold住咗個account唔喺度，所以要遲啲先退得番按金。
咁我以為只係講緊等幾個鐘，都信佢哋打開門口做生意唔會幾千蚊都呃，所以就走咗。
但去到今晚都收唔到，喺whatsapp再追，佢哋嘅態度好似變咗我欠佢哋咁，話今日內會處理，但又冇咗件事...
見到佢地之後online都冇再覆我message，想問有冇巴打都畀佢哋拖過按金？

圖：
依個conversation完咗就再冇覆過我，明明有online過

而本身租機嗰陣係有講明還機後會即時會退番按金。

租過幾次都買過野，老2個老闆好人黎，應該無事既，最近佢地請左人幫手處理野，可能覆你那個係員工所以態度9少少

借過幾次都冇問題

呢間係正常公司嚟嘅
但係咁樣的確係有問題

四眼條女

幫襯開覺得老細好肯幫人，見佢肯超低價租野俾學生/人拍比賽，今次應該係員工態度問題？

我之前借gear係比支票做deposit
所以還機嗰時直接拎返張支票就走得

已經退番錢了！唔該哂上面咁多位巴打呀～

上次都係咁 還左機唔係即時退
但租機個體驗幾好同每次租都好多人租 所以都冇擔心

平時現金做按金
無事就原封不動咁退

遲一陣退姐 唔使咁緊張wor
幫佢租野租到變熟客, 有時直情唔使收我按金
係有時人多上去租野要等比較耐

好野黎

知你講邊個
btw次次都係一一幫我

睇佢地搬舖搬咗3次
老闆好好人 係有時人多忙
我都試過遲咗俾翻按金我 不過頂多咪遲1-2日退俾你